Find the missing letter in  _dapt  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  chew_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  clo_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  ej_ct  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  noun_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_its  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  ver_s  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  bl_nks  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_nnot  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  crunc_  
A) h
B) e
C) r
D) g
ANSWER: A

Find the missing letter in  fast_n  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  gov_rn  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  halve_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  suffi_  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nplug  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  ch_wing  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  dire_ts  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  enclo_e  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  merg_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  sor_ing  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_oring  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  synony_  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassify  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  comp_ise  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_unches  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  forcibl_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_rginal  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  passage_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  rech_rge  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  sp_tting  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ssmates  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  economi_al  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  calculati_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  classifyin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ollocation  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  trans_ormed  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  unproce_sed  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  collocati_ns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  communica_es  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  coord_nating  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_planations  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _upermarkets  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  comp_ehension  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  microprocess_r  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

