A computer programmer has already done the work ... you by writing the program.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Storage devices, which let the user store information (for example, the hard disk or the DVD drive).
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Memory: Data and programs are kept ... memory systems where they are available for processing or use.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

All the main parts of a computer are involved ... one of these four processes.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Look ... the words below.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

For example, ... computing, we say “connect to the Internet”, not “attach to the Internet”.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Please help me install the software ... my computer.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Hardware includes the computer’s monitor, case, printer and so on.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

