Find the missing letter in  _dapt  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_ews  
A) h
B) e
C) r
D) i
ANSWER: A

Find the missing letter in  clo_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_ect  
A) j
B) g
C) d
D) h
ANSWER: A

Find the missing letter in  nou_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_its  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  ver_s  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  cann_t  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  crunc_  
A) h
B) e
C) r
D) c
ANSWER: A

Find the missing letter in  fast_n  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_vern  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _uffix  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nplug  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  chewi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_rects  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  enc_ose  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  me_ging  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  sort_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  stori_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  synony_  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ssify  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  compr_se  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  crunch_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  fo_cibly  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _arginal  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  passage_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  rech_rge  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  spi_ting  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assmates  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  economic_l  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  calculati_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  classifyi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  collocat_on  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  tran_formed  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  u_processed  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_locations  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  comm_nicates  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  coo_dinating  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  explanatio_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _upermarkets  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehe_sion  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  micr_processor  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

