Alphanumeric keys: They represent letters and numbers, arranged as ... a typewriter.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

On the right side of the keyboard there is a set of keys grouped together ... a square.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Like other computer components, mice come ... several shapes and sizes.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Today, optical and wireless mice have substituted ... rollerball mouse.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

It forms images from tiny dots, called pixels that are arranged ... a rectangular form.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Once you have created something ... the computer, you can send it to the printer.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

The printer prints exactly whatâ€™s ... the screen.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

The output ... paper is called printout or hard copy.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Pixels are arranged ... triangular form.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

F1 through F12 may have a variety of different uses or no use ... all.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

F1 through F12 may have a variety of different uses or no use ... all.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Look ... the words below.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

For those living ... areas far away from a broadcast station, a .
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Scanners as input devices come ... three basic types.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

