Find the missing letter in  clo_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  noun_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  v_rbs  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ca_not  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  conv_y  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  fast_n  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _alves  
A) h
B) e
C) r
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  keypa_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  f_atbed  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  groupe_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  lingua_  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_vable  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ollers  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  syno_ym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  use_ess  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_nects  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _indmost  
A) h
B) e
C) r
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  pass_ges  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  prin_out  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  si_plest  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  _witcher  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  touch_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_jective  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  attach_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  back_pace  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  idiom_tic  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  insert_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  adject_ves  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  classmat_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  fulfillin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  programme_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  ro_lerball  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _riangular  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  typewri_er  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  categorize_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassifying  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  coll_cation  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  emphasizi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  phot_copier  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  rectang_lar  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  substitute_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  suitabil_ty  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  touchsc_een  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  alphanume_ic  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  explana_ions  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  mu_ticolored  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _omprehension  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  mul_ifunction  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  multifunc_ional  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

