Find the missing letter in  clo_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_uns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  verb_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  bl_nks  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  cann_t  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  con_ey  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  f_sten  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  halve_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eypad  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  flatb_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  grou_ed  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  lingu_l  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_vable  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  roller_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  useles_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  con_ects  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  hindm_st  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pas_ages  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  printou_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  simp_est  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  switch_r  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  to_ching  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_jective  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  attach_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ackspace  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  id_omatic  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  insertin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_jectives  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  classma_es  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  fulfilli_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  programm_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  rol_erball  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_iangular  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ypewriter  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  categ_rized  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassifying  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_llocation  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  emphasiz_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  phot_copier  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  r_ctangular  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_bstituted  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _uitability  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  tou_hscreen  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  alpha_umeric  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  exp_anations  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  multi_olored  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehensio_  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_ltifunction  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  multifu_ctional  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

