This passage will help you understand a bit more about what goes ... inside a computer case.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

If you are working ... a document, you'll need to save it to avoid losing it.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

However, ROM (Read Only Memory) is permanent and contains instructions ... the computer.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

A processor's speed is only measured ... megahertz.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

JPG is a good choice ... photos.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

This productive suffix means “capable of, fit for, tending to”.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Look ... the words below.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

To log ... your account, first enter your ID and password.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

It took me two hours to key ... all that text.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

