Find the missing letter in  _loze  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  pl_gs  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  ve_bs  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  wak_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ooms  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  bl_nks  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  could_  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_lves  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lower  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  suffi_  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  unp_ug  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  onesel_  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  phr_sal  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  re_ycle  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  remi_ds  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ending  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  bill_ons  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ssify  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nhances  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pass_ges  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eusable  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_innest  
A) h
B) e
C) r
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  unwa_ted  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _bsorbing  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _djective  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  crimin_ls  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  disappe_r  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  favora_le  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_gahertz  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  intricat_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _egahertz  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_crochip  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  unchan_ed  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  clas_mates  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _omprehend  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  disappear_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  micro_aves  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  unfam_liar  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  classi_ying  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  connec_able  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _amiliarize  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  advantage_us  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  explanatio_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  i_definitely  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_multaneous  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  uninstalli_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehens_on  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  inte_connecting  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

