Find the missing letter in  c_oze  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  plu_s  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  v_rbs  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _akes  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ooms  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  bl_nks  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  could_  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  sl_wer  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  suf_ix  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  unplu_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  ones_lf  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _hrasal  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  rec_cle  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  rem_nds  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  syno_ym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  tendin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _illions  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  class_fy  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  enh_nces  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _assages  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eusable  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  thinne_t  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  unwan_ed  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  abs_rbing  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _djective  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  criminal_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_sappear  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _avorable  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  giga_ertz  
A) h
B) e
C) r
D) n
ANSWER: A

Find the missing letter in  intric_te  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  mega_ertz  
A) h
B) e
C) r
D) m
ANSWER: A

Find the missing letter in  mi_rochip  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  unch_nged  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  classm_tes  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  com_rehend  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_appears  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  microw_ves  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  unf_miliar  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assifying  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  connectab_e  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  famil_arize  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  advan_ageous  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  expla_ations  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  in_efinitely  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  simu_taneous  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  uninstall_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehensio_  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nterconnecting  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

