Find the missing letter in  clan_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lash  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_ded  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  cryp_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_verb  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  decod_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  f_dora  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  ha_ves  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_ding  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  spend_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ubu_tu  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_mired  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_ckers  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  le_pard  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_nages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_eload  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_nonym  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  usel_ss  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  activa_e  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  bac_ward  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assify  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  denotin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  fra_ment  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  overta_e  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  over_ook  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _assages  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  respec_s  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  unu_able  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  yosemi_e  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  ad_ective  
A) j
B) g
C) d
D) h
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_ffering  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  i_terfere  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  inter_ink  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  mav_ricks  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  normali_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  pol_ceman  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  prelo_ded  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  be_orehand  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  classmat_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  ex_ressing  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  pronou_ced  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  int_rlinked  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  recogniz_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  spreadshe_t  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_llocations  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  explanat_ons  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  compreh_nsion  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  re_istributed  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

