Find the missing letter in  cla_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_sh  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _loze  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _oded  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  cr_pt  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_verb  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  dec_de  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  fedo_a  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_lves  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  hidi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _pends  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _buntu  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _dmired  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  hacker_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  l_opard  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  ma_ages  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  prel_ad  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ynonym  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  usele_s  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_tivate  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  backw_rd  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assify  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _enoting  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  fragme_t  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  over_ake  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  overto_k  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  passa_es  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  respe_ts  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  unu_able  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  yo_emite  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  adjectiv_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_fering  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nterfere  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  interl_nk  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  maveric_s  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_rmalize  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  policema_  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  prel_aded  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  be_orehand  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  cla_smates  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  exp_essing  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pro_ounced  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  in_erlinked  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  recognizin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _preadsheet  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  collocati_ns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _xplanations  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _omprehension  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  redistrib_ted  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

