Find the missing letter in  _loze  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_uns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _erbs  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _adget  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _alves  
A) h
B) e
C) r
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  l_stly  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  readm_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  suff_x  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  wid_et  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  cap_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_icked  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  gai_ing  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  le_flet  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  widge_s  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_itize  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  expa_der  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_tender  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  ne_dless  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  afte_ward  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  coun_less  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_ploding  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  insertin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  classm_tes  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_artphone  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_covering  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ex_lanations  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_ltitasking  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_multaneous  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  surpassingl_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehe_sion  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

