Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  noun_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  v_rbs  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ga_get  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _alves  
A) h
B) e
C) r
D) f
ANSWER: A

Find the missing letter in  l_stly  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  r_adme  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  suf_ix  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _idget  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  cap_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _licked  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  gainin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  le_flet  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  sy_onym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  widg_ts  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _igitize  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  exp_nder  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _xtender  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eedless  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  pass_ges  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  afterw_rd  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_untless  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  explodi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  i_serting  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassmates  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  smartph_ne  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  discoverin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  exp_anations  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ultitasking  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  simulta_eous  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  surp_ssingly  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  compre_ension  
A) h
B) e
C) r
D) u
ANSWER: A

