Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  er_se  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  v_rbs  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  bla_ks  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_nnot  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  rival_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  usab_e  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  waste_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  win_mp  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  concis_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _onfuse  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  one_are  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  o_derly  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  recyc_e  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _elaxed  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  dis_olor  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  extend_r  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hotspot_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  neg_tion  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  reu_able  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  r_versal  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  clip_oard  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  disappe_r  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  se_mingly  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assmates  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_nvincing  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  disco_nect  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  em_hasized  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  express_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  resembli_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_fficial  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  grammati_al  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  subtra_tion  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  delibe_ately  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  dissemina_ed  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  unnotic_able  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  architec_ures  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_mprehension  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  disinforma_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  misi_formation  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  multiplicati_n  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_tinguishable  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

