Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  era_e  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ve_bs  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _annot  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  rival_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  usab_e  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  wa_ted  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  wina_p  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_cise  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  conf_se  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  oneca_e  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  o_derly  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  recycl_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  rela_ed  
A) x
B) z
C) e
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  syno_ym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  disco_or  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  ext_nder  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_tspots  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  negati_n  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  passa_es  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  reusabl_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eversal  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_pboard  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  disappea_  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  seemi_gly  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  cla_smates  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  convinci_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  dis_onnect  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_phasized  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  expr_ssing  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  resembli_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  unoffici_l  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  gramma_ical  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  sub_raction  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  delib_rately  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _isseminated  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  unnoticeabl_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_chitectures  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_mprehension  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  disinforma_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  misinf_rmation  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_ltiplication  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  distin_uishable  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

