Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  gm_il  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_nds  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  le_ked  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ropbox  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  lif_ing  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  patr_ns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  sy_onym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  w_sting  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ullying  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  cowork_r  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  digika_a  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  ev_rnote  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _emotely  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  sh_rtcut  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  webpag_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  work_oad  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  adjectiv_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_rbonite  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_orkers  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  decr_ases  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  organ_zes  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  rea_izing  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  rune_cape  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  classmat_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  cyb_rspace  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  ir_ational  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cyberphobi_  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  manipul_ted  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  sprea_sheet  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  whit_boards  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  conjunction_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  explan_tions  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  spreadsheet_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  compreh_nsion  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  mi_roprocessor  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

