In this process, computers must also know how to find other computers ... the network.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Computers ... a LAN need to use the same protocol, or standard of communication.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Ethernet is one of the most common protocols ... LANs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

It may connect computers or LANs ... opposite sides of the world.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Ring: All of the computers are connected to one another ... a circle.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Look ... the words below.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

This creates parallel structure ... the sentence.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Many kids like playing online games and downloading them ... free.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

