Find the missing letter in  abo_t  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ptic  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  wl_ns  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  wor_s  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cann_t  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ibers  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  halve_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_lids  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  typ_st  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  chi_fly  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  classe_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  dock_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pi_ated  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  backbon_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_acking  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  for_ards  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  inve_ted  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  mitig_te  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  passag_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_mplest  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  steali_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  topolog_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_ckbones  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  networ_ed  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  redu_dant  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassmates  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  ind_rectly  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  satellite_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  top_logies  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  expl_nations  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  si_ultaneous  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  w_rkstations  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  archit_ctures  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _omprehension  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  inter_onnects  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  interconnection_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  te_ecommunication  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

