Find the missing letter in  _bort  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  opti_  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  wl_ns  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  w_rms  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lanks  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  ca_not  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ibers  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  hal_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  solid_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  typis_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  chie_ly  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assed  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ocking  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _irated  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  syn_nym  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  back_one  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  cr_cking  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _orwards  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  inven_ed  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  mi_igate  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _assages  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  simp_est  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  st_aling  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _opology  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  backbon_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  netwo_ked  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  redun_ant  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_assmates  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  ind_rectly  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  satellite_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  topolog_es  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  exp_anations  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  simultaneo_s  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  workstati_ns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  archit_ctures  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  com_rehension  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  interconn_cts  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  intercon_ections  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  telecommuni_ation  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

