Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_per  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  noun_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _eact  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  sl_ng  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  behav_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _rains  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lumsy  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_okes  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  ha_ves  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  marku_  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  trace_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  turi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  wa_tes  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  diale_t  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  inc_ine  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  sensor_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  stimu_i  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  symp_om  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ynonym  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _rguably  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  as_erisk  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  diagn_se  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_lects  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  impro_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  in_lined  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _aboring  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  no_adays  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  pas_ages  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  rob_tics  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  si_ulate  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  stimu_us  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  ambiguou_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_persand  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  _emicolon  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  short_ned  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  cla_smates  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  clumsines_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  lingu_stic  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _istinguish  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  extensiv_ly  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_nctuation  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nambiguous  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  abbrevia_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  abbr_viations  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  compreh_nsion  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  differe_tiate  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  intelligen_ly  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_thematician  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  supplem_ntary  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  traditional_y  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  specializati_n  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

