The greatest advances ... AI have occurred ... the field of games playing.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Expert systems: programming computers to make decisions ... real-life situations.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

For example, some expert systems help doctors diagnose diseases based ... symptoms.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Today robots are commonly used ... everyday activities.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Understanding natural languages is easy ... computers.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

The most significant achievements ... AI have taken place ... games playing.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Researchers have been laboring ... over 30 years to create .
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

She has an MS ... both artificial intelligence and .
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Abbreviations are formed from the first letters ... a phrase or name.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

The way ... which a program is configured.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

