Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hyp_r  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_uns  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  reac_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_ang  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  behav_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_ains  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_umsy  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  ev_kes  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hal_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  mark_p  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  trac_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _uring  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  waste_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  dialec_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  in_line  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  sen_ory  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _timuli  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ymptom  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  syno_ym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  arguab_y  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_terisk  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  dia_nose  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_alects  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  impro_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  incline_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  labori_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _owadays  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  ro_otics  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  si_ulate  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  stim_lus  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _mbiguous  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  amper_and  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  sem_colon  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  shortene_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  classmat_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  clumsines_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  l_nguistic  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  disting_ish  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  extensivel_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  punctuat_on  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_mbiguous  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  abbrevia_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  abbreviation_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  com_rehension  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  differen_iate  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  intelligen_ly  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  mathematici_n  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  supplementar_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  traditional_y  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  speci_lization  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

