Find the missing letter in  am_le  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_oze  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  craw_  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  phon_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pose_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _cams  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  sl_sh  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  blan_s  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  eq_als  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hyph_n  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pr_wls  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  suf_ix  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_ojan  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _nsafe  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _undled  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  corrup_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_ling  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _yphens  
A) h
B) e
C) r
D) x
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_iders  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  sy_onym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  whoe_er  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  antis_am  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _acktick  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  backwar_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  bra_kets  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_nvince  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  cr_wling  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  defen_ed  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_sguise  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  i_stalls  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  not_cing  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  passage_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  phishin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  protec_s  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  redir_ct  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_ammers  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  spammi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  ste_ling  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  u_secure  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  unwant_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  adjectiv_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  backs_ash  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  concea_ed  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  disguis_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  disho_est  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  malic_ous  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pre_enses  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  untrust_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _orthless  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  adjecti_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  classma_es  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  cor_upting  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  mislea_ing  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_wsgroups  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  obligat_ry  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pa_ticiple  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  princip_ls  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  undersco_e  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  necess_tate  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pu_ctuation  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  expl_nations  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehe_sion  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  disadva_tages  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  justifi_ation  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  cybercriminal_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  supercom_uters  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

