Find the missing letter in  am_le  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ze  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  cr_wl  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ony  
A) h
B) e
C) r
D) a
ANSWER: A

Find the missing letter in  _osed  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  scam_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  sla_h  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lanks  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_uals  
A) q
B) c
C) u
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hy_hen  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  prow_s  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_ffix  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  tro_an  
A) j
B) g
C) d
D) h
ANSWER: A

Find the missing letter in  uns_fe  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  bun_led  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  corru_t  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_ling  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  hyph_ns  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_iders  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ynonym  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  whoeve_  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  antispa_  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_cktick  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_ckward  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  bra_kets  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  convin_e  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  crawli_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  defende_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  di_guise  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  i_stalls  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_ticing  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pa_sages  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _hishing  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  pro_ects  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  redire_t  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  spamm_rs  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  spammi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  steal_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_ecure  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  unw_nted  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  adje_tive  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  ba_kslash  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  conce_led  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  disgu_sed  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  dishones_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  maliciou_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  preten_es  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ntrusted  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  worthl_ss  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  ad_ectives  
A) j
B) g
C) d
D) h
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_ssmates  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  corruptin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  misleadin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  new_groups  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  obli_atory  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  parti_iple  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _rincipals  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  undersco_e  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  necess_tate  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_nctuation  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  explanation_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_mprehension  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  disadvantag_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  justifi_ation  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  cyb_rcriminals  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  superc_mputers  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

