Find the missing letter in  ache_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_mma  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  des_s  
A) k
B) l
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_esn  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_are  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  habi_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  n_cks  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ins  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  ten_s  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_igh  
A) h
B) e
C) r
D) i
ANSWER: A

Find the missing letter in  ve_bs  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  bl_nks  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _owman  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  halve_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_ouch  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_ighs  
A) h
B) e
C) r
D) q
ANSWER: A

Find the missing letter in  w_ists  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cl_uses  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  cush_on  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  f_tigue  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  lea_ing  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_vable  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  overu_e  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _osture  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  re_axed  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_rains  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ymptom  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  synony_  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  ten_ing  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _pright  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  u_wards  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  dama_ing  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  foot_est  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  forea_ms  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  headach_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  post_res  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _rintout  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_letext  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  d_wnwards  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _rgonomic  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_estrain  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  headache_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  imba_ance  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  prolon_ed  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  realiz_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  shoul_ers  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  sl_uching  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  strainin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  tire_ness  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_atural  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  w_rkspace  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  class_ates  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  er_onomics  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  m_nipulate  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_sitioned  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _epetitive  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  rep_sition  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  smartpho_e  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  undernea_h  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _npleasant  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  comfor_ably  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  retr_ctions  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  collocatio_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  unple_santly  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_prehension  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  uncomfor_able  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  tele_onference  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

