Find the missing letter in  ache_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _loze  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_mma  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  de_ks  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  doe_n  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_are  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _abit  
A) h
B) e
C) r
D) v
ANSWER: A

Find the missing letter in  ne_ks  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  pai_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_nds  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _high  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  ve_bs  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  b_anks  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _owman  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  slouc_  
A) h
B) e
C) r
D) c
ANSWER: A

Find the missing letter in  th_ghs  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  wris_s  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_auses  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  cu_hion  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  fatig_e  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  l_aning  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  movab_e  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  over_se  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  post_re  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  relax_d  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _trains  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ymptom  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  sy_onym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  tendi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  uprig_t  
A) h
B) e
C) r
D) a
ANSWER: A

Find the missing letter in  upw_rds  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  dama_ing  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  footre_t  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  for_arms  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  he_dache  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  postur_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  pri_tout  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  telet_xt  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ownwards  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  ergonomi_  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  e_estrain  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  hea_aches  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  imb_lance  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  prolo_ged  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  realizin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  sho_lders  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  slo_ching  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_raining  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  tiredne_s  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  unnatur_l  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  workspa_e  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  clas_mates  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  erg_nomics  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _anipulate  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  positi_ned  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  r_petitive  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  reposi_ion  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  sma_tphone  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  undern_ath  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  unpl_asant  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  com_ortably  
A) f
B) p
C) b
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  retra_tions  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  col_ocations  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  unplea_antly  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  comprehens_on  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  uncomf_rtable  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  teleconferenc_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

