Find the missing letter in  clo_e  
A) z
B) s
C) e
D) w
ANSWER: A

Find the missing letter in  doe_n  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_ail  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  pose_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  sca_a  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  tr_it  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lanks  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  halv_s  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _bsess  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  bitco_n  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _etflix  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_sting  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  smarte_  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  spotif_  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  syno_ym  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  analy_ic  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  analyze_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  han_hold  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  _mproves  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  long_and  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  _bsessed  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  tac_ical  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_xtures  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  thi_kers  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_fying  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  util_zes  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  wideban_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  worryi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  behav_ors  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  belongi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  _onsuming  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  c_riosity  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  digi_ally  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  mo_ivator  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  perip_ery  
A) h
B) e
C) r
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  ph_nomena  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  upp_rmost  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _lassmates  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  cr_atively  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  de_ectives  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  mathema_ic  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  meas_rable  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  passiona_e  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  prog_ammed  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _efinement  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  simila_ity  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  unc_vering  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  discover_es  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  discov_ring  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  handhol_ing  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  stimulatin_  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  correl_tions  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  counte_parts  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  unstruc_ured  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  com_rehension  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ogressively  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  disti_guishing  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  inte_lectually  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  mathematica_ly  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  int_rdisciplinary  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

