Data science these days has become an extremely popular term ... business and academic studies.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Experts ... data science are called data scientists and they are somehow similar to detectives.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Data scientists play a central role ... developing data product.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Amazon's recommendation engines suggest items ... you to buy, determined by their algorithms.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Business Intelligence: It is important ... a data scientist to be a tactical business expert.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Data Science clearly means effort to use different types of data ... order to reach business goals.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Read the sentences; put T ... True and F ... False.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Generated results of data products are based ... user comments.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the following sentences based ... the passages.
A) on
B) in
C) at
D) for
ANSWER: A

Data scientists play a central role ... developing data product.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Find a synonym ... each of the following words from the related paragraphs.
A) for
B) on
C) at
D) in
ANSWER: A

Complete the following definitions using the terms ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

To combine two or more things ... order to become more effective: .
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Look ... the words below.
A) at
B) on
C) in
D) for
ANSWER: A

How will Bitcoin develop ... .
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

MS PowerPoint and MS Word are similar (to each other) ... many ways.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

They have many features ... common.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

Complete the passage by filling ... the blanks with the words ... the box.
A) in
B) on
C) at
D) for
ANSWER: A

