Find the missing letter in  cloz_  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  do_sn  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  g_ail  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  _oses  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  _cala  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_ait  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  blank_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  h_lves  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  obse_s  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  bitco_n  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  _etflix  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  pas_ing  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  smart_r  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  s_otify  
A) p
B) b
C) f
D) r
ANSWER: A

Find the missing letter in  synon_m  
A) y
B) u
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  analyt_c  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  a_alyzes  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  handh_ld  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  improve_  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  lon_band  
A) g
B) j
C) q
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  _bsessed  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  p_ssages  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  ta_tical  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_xtures  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  t_inkers  
A) h
B) e
C) r
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  unifyi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  u_ilizes  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  _ideband  
A) w
B) y
C) b
D) d
ANSWER: A

Find the missing letter in  worry_ng  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  beha_iors  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  _elonging  
A) b
B) c
C) d
D) p
ANSWER: A

Find the missing letter in  consumi_g  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  curi_sity  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  _igitally  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  motiv_tor  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  pe_iphery  
A) r
B) v
C) d
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  pheno_ena  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  uppermos_  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  classma_es  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  creative_y  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  detecti_es  
A) v
B) w
C) y
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  mathemat_c  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  meas_rable  
A) u
B) a
C) y
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  passiona_e  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  programme_  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  r_finement  
A) e
B) i
C) a
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  similar_ty  
A) i
B) y
C) a
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  un_overing  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  _iscoveries  
A) d
B) b
C) z
D) t
ANSWER: A

Find the missing letter in  disc_vering  
A) o
B) a
C) u
D) y
ANSWER: A

Find the missing letter in  hand_olding  
A) h
B) e
C) r
D) o
ANSWER: A

Find the missing letter in  _timulating  
A) s
B) c
C) z
D) b
ANSWER: A

Find the missing letter in  correlatio_s  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  counterp_rts  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  u_structured  
A) n
B) m
C) e
D) k
ANSWER: A

Find the missing letter in  co_prehension  
A) m
B) n
C) o
D) l
ANSWER: A

Find the missing letter in  progressive_y  
A) l
B) m
C) n
D) e
ANSWER: A

Find the missing letter in  dis_inguishing  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

Find the missing letter in  intelle_tually  
A) c
B) k
C) f
D) s
ANSWER: A

Find the missing letter in  mathematic_lly  
A) a
B) i
C) o
D) u
ANSWER: A

Find the missing letter in  in_erdisciplinary  
A) t
B) d
C) b
D) z
ANSWER: A

